有咩球員英冠英甲料但又可以踢好多年英超？

諗到之前韋根個Bramble 同埋利個Robertson
仲有無

高圖爾斯

Robertson 助攻王=英冠料？無撚嘢呀？

艾拔圖摩蘭奴

賓科土打

愛華頓 戴維斯

贊師父同張伯斯

新會然

我哋曼迷話係就係

Gibbs

波台大佬話係佢就係

覺得佢係踢錯聯賽 打返西甲或者意假應該ok 未至於英冠料

Tom Davies?

曼聯輸個陣既大半隊

條友去咗邊

其實唔差

西布朗

好似仲係西布朗？

當年Bramble真係好撚廢但又keep住有得出場

trippier

新碧咸都英冠料

jorginho